曾蔭權聞判後不適送院

前行政長官曾蔭權就公職人員行為失當罪成提出上訴，上訴庭宣判，駁回曾蔭權的定罪上訴，但刑期則上訴得直，刑期由20個月減至12個月，須重回監獄服刑。

曾蔭權在聽取判決後報稱不適，有救護車經囚車出入口進入法院大樓。曾蔭權由救護車送往瑪麗醫院。

又入

73歲？

pk tsang

屌你減刑

又用呢招？

醫院有床訓有冷氣仲有人照顧

d戲幾好丫

算啦

咁熱無冷氣點瞓！

扮死

入去涼吓冷氣先

保外就醫

目的地：英國

住夠一年直接返屋企
個個高官都咁玩

香港法例無呢支歌仔唱

咩事滿頭白髮

濫用急症室服務，而家廢老真係唔捱得

早兩年仲成頭黑髮

btw最撚貪果隻689仲升官

真係慘 比689清算

行賄果班人仲逍遙法外

正確d 講係比中共政權清洗啫，不過佢蠢，自投羅網

獄中有無得染髮？

衰個"貪"字